{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2019-05-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "鎮下(ジンハ)海水浴場"
    },
    "text": "鎮下(ジンハ)海水浴場\n蔚山(ウルサン)広域市から南に約20km。1974年に海水浴場としてオープンして以来、多くの観光客に愛されている鎮下(ジンハ)海水浴場があります。ここは面積9万6,000㎡、長さ1kmの広い砂浜があり、海水が澄んでいるため、避暑を楽しむに本当に良いです。マリンスポーツを楽しむ人々と釣り人の足も絶えません。  特に文殊(ムンス)山からフェヤデムに流れ込むフェヤ川と会うところで、淡水浴も楽しめるという魅力があります。そして、鎮下(ジンハ)海水浴場の周辺には、2つの海中岩からなるイドク島と歩いて行ける名仙(ミョンソン)島があります。八角亭の前面にある小さな無人島の名仙(ミョンソン)島はカレイ、メバルなどが多く取れる釣りポイントでもあります。  写真家たちに日の出スポットとして愛される名仙(ミョンソン)島は、神仙が降りてきて遊んだ島という意味で名づけられましたが、元々ここは干満の差が大きいときにのみ行くことができたが、最近、砂堆積防止膜を設置したため、いつでも歩いて入ることができる島になりました。  車で蔚山(ウルサン)から20分、釜山(プサン)から40分の距離にある鎮下(ジンハ)海水浴場は、避暑シーズンには約30万人以上の人々が訪れたりします。特に、ここから10kmほど離れたところには24時間開放されている艮絶串(カンジョルゴッ)灯台があり、特別な人と一緒に夜明けの日の出を鑑賞すると、とても良い思い出になるようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "鎮下海水浴場はどこにありますか？",
            "answer": "鎮下海水浴場は蔚山広域市から南に約20kmの場所にあります。"
        },
        {
            "question": "鎮下海水浴場はいつオープンしましたか？",
            "answer": "鎮下海水浴場は1974年に海水浴場としてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "鎮下海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "鎮下海水浴場は面積9万6,000㎡の広い砂浜と澄んだ海水が特徴です。"
        },
        {
            "question": "鎮下海水浴場ではどのようなマリンスポーツが楽しめますか？",
            "answer": "鎮下海水浴場では様々なマリンスポーツが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "鎮下海水浴場周辺にはどのような島がありますか？",
            "answer": "鎮下海水浴場周辺にはイドク島と名仙島があります。"
        },
        {
            "question": "名仙島では何が楽しめますか？",
            "answer": "名仙島では釣りや日の出鑑賞が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "鎮下海水浴場から最も近い灯台はどこですか？",
            "answer": "鎮下海水浴場から最も近い灯台は艮絶串灯台です。"
        },
        {
            "question": "艮絶串灯台で何ができますか？",
            "answer": "艮絶串灯台では夜明けの日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "鎮下海水浴場へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "車で蔚山から20分、釜山から40分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "鎮下海水浴場はどのようなシーズンに訪れると良いですか？",
            "answer": "鎮下海水浴場は避暑シーズンに訪れると良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 338
    }
}